有冇巴打試過返工返到懷疑人生？

上一份工人人當你透明
唯一價值就係搵個位企唔好阻住人做嘢
問人有咩幫手又話冇
又裸辭唔起
嗰時真係灰到仆街

裸辭唔起+1

裸辭唔起+2
行頭窄唔知仲可以去邊

咁咪返工剩係炒股打機上網睇片
有咩好懷疑人生

唔洗做有糧出咁撚抵屌

嗰時唔識諗，覺得自己0價值

點會無

翻學都係啦
明明自己唔係鐘意讀書 對呢科無興趣 做pj又提唔起勁
都唔知日日做緊乜 但又唔可以亂做累朋友 做又辛苦唔做又辛苦
眼見有d朋友讀完asso hd唔讀住翻下工幾開心
再望下自己

感到萬分沮喪 甚至開始懷疑人生

早知道上司總是難面對

係個客度on site, 十幾個brand搵我

公司前排調走埋個同事 得返我一個 做到傻又冇人傾計

內心其實好孤獨 但結左婚又要儲錢 冇得裸辭 希望頂多一年先再諗

完全明

無野做係好on9

會亂諗野 其他人覺得你份工好爽 有苦自己知

懷疑自己點解咁撚黑
做一份無價值，自己唔想做嘅工
日日返工都閪住面返